https://web.archive.org/web/20030901184316/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=491

### [9820] 無言のパンダ	2003.03.06 THU 19:23:00　
	
こんばんわ★

昨日の朝から今まで「冬眠」しておりました（ウソ）
でも昨日、今日と寒～い！冬だよ、まだ。(>_<)

＞千葉のＯＢＡ３さま（９７８７）
２回もレスしてくださって、ありがとうございます～♪・・・って、マウスのせいだったのね？！うちのマウスもかなり弱っているけど大丈夫だろうか？(^_^;)懸賞のＴシャツ☆かっこいいんだー♪息子さんがお気に入りなら「結果オーライ」でよかったですね！私もいつも懸賞に応募する時は子パンダに「わー太にして☆」と言われて困ってるんですよ～(^^ゞ

＞ｙｏｓｉｋｏさま（９７９０）
ううっ！イキナリのつっこみ（お長い☆）にも動じない「大物新人」ですな！ヨッシーは♪しかし、かなりぶっ飛んだ言葉づかいに「解読不能」に陥ってしまったよ・・・(T_T)

＞里奈さま（９７９１）
メールでもお礼を述べましたが、「ワイハ～♪マル秘画像」の数々☆ありがとうございました～！マグナムも本物は初めて見せてもらいました(ﾟoﾟ)やっぱ、いいですよね～♪その凛とした美しさに惚れ惚れしちゃいました（あくまでもマグナムにです）
＊パンダあざらしＣＭ第２弾（？）も目撃！アノオヤジ声で歌っていた・・・！今夜は眠れそうにないかも？！(~_~;)

＞将人さま（９７９４）
ＣＨのＴシャツは保存用ですか？それとも着用？(^_^;)
もうちょっと安価なら２枚買って1枚は部屋着とかにしたかったんですけどね～(^^ゞ

＞まろさま（９７９７）
まろさまーーー！マジで久々の登場☆イキナリすぎっ！！
お時間があれば「生存確認」のためにも、たまには顔を出してくださいよ♪でないと、このＢＢＳの渦の勢いに飲み込まれちゃうよ～(^○^)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（９７９９）
おおーっ☆「やさぐれメンバー」影響か？！Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまの変貌ぶり（汗）にびっくり～！いいぞ♪いいぞ♪もっと本性を表して共にやさぐれようじゃないかっ！（笑）

＞圭之助さま（９８００）
「ありがとほ♪」ておちゃめ？！うん。たしかに「ほっ」とするかも♪あ、さては圭之助さま、ＢＢＳの「癒し系」を目指してるな～？(^_^;)

＞いちのさま（９８０１）
とうとう「おじさん」と名乗ったな～！（笑）
Ｓなのか？本当は女性なのか？１９歳と言ってるけど本当は「おじさん」なのか？こんなに謎に包まれた「いちのさま」がどの視点からホワイトデー・イラストを書くのか！？興味のない人は皆無でしょう！しかし、子パンダはピーコ並に「辛口」ですわよ♪

＞ｋｉｎｓｈｉさま（９８０２）
信宏が配達してくれるのなら「トラップ込み手榴弾型ケーキ」でも大歓迎のようですよ～♪（笑）

＞たまさま（９８０９）
たまさまが半年も前のことを覚えてるなんてウッソー！あなた、もしかしてニセモノね！(>_<)そうよ！たまさまの「影武者」だわ！もしかしてｙｏｓｉｋｏさま？！（笑）

＞まみさま（９８１０）
はじめまして～？
ＣＨのためにケーブルテレビに加入するなんて、筋金入りのＣＨファンですね！今後ともよろしく～♪です(^^)

♪葵さまが「ジョ二ィー」と呼ばれるのは、ナンデだろう～？♪
・・・もしかして「たまねぎ」の新種？

ではまた。(^_^)/~

### [9819] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.06 THU 16:16:39　
	
　こんにちは～。
　昨日、Ｃ・Ｈ２の最終話をビデオで見直してみたんですけど、北条さんが原画を描いたシーン、やっぱりわかりませんでした^^；　[9750]里奈さまが言ってたシーン（最近どんどん物忘れが激しくなってきてるので、見直すまでそんなシーンがあったこと、すっかり忘れてました ^^ゞ）も、たしかにそれっぽいんですけど・・・。でも、見始めて、ＯＰのかっこいいリョウが懐かしくて、ちょっとうるっときちゃったりして・・・久しぶりに見て、やっぱりわたしはＣ・Ｈが大好きだ、って実感してしまいました（にこにこ）。

＞[9808] [9809]たまさま
　だいじょうぶ、左端を隠せばちゃ～んと立派なケーキに見えますから☆ 　ちょっとローソクが真ん中に寄ってるけど（笑）

＞[9807]葵さま
　壊れ気味・・？　わたしだって、こんなカキコミして怒られたらどうしようって、内心どきどきなんですよぉ。慣れないことするもんじゃないわね^^ゞ。でも、蒼猫のかぶりものもそろそろ修理が終わりそうだし（笑）もうすぐいつものＢｌｕｅ　Ｃａｔに戻る予定ですんで。

＞みなさまへ
　なかなか流れに乗れなくって、でもまぁ無理しなくてもいいかと、開き直ってるＢｌｕｅ　Ｃａｔだったりします。レスしないからって、無視してるわけじゃないんですよ～、みなさまがレスしてるからつい、わたしはしなくてもいいかな、って思っちゃって。

### [9818] 里奈	2003.03.06 THU 15:50:49　
	
もうすぐキリ番ですわねぇー…。
里奈全然イラスト描いてないし…。こんなんでイイのかなぁー…。
新メンバーの方達には何の事だかわかんないかも…？教えない（笑）

☆９８１７　千葉のＯＢＡ３様
いちの様からのイラスト完成まで華麗に舞っているステキなアナタ…。でも今日はバン木だからダンスもお休みね♪いいなぁ～。皆より１日早く読めるのホントうらやましいぃぃー！

☆９８１５　ｙｏｓｈｉｋｏ様
ぬぬぬっ…!! （￣□￣;）
アンタ ホントに手強いっす！いけない！里奈のキャラの濃さが薄れていく！
ぴぎゃぁぁぁーー!!!こうなったら香直伝（自称）の花粉トラップを…

☆９８１４　将人様
画像わけわかんないのがイッパイ届いたでしょ（笑）もっとハワイらしい画像は無いのか！？って自分で突っ込みたくなるわ。
面白画像ホント面白かった！あのプラモ、組み立ててる時に違法な荷物とかも出てきそうだわ（汗笑）

☆たま様
久々の直メ～ルありがとねぇ～ん♪
でも公式以上の辛口コメンツ！（コメントの複数形）
しかたないわねぇ～。んじゃ、里奈以外のところの景色や人にモザイク入れて送ってさしあげますわ★（ハワイの意味無し！）
ところで…里奈も その番組（ロ○ブー）見てたよ！
『関西 ２３歳 里奈 金に目が無い しかも美人』って言うから私かと思ったよ！全部当てはまってんじゃん！（とくに美人）でも里奈は男から金を騙し取るような汚い人間じゃなくてよ！そんなのすぐ足ついちゃうじゃん！やるならもっと豪快に！逃げるなら海外にっ！（笑）

### [9817] 千葉のOBA3	2003.03.06 THU 08:03:13　
	
おはようございます！あーーー、長かった一週間・・・。今日は木曜日。バン木だぁーーーーー！！！

９８１５　ｙｏｓｉｋｏさま　・・・・不明。いったいあなたは何者！？「いちの」＋「たま」＋「里奈」かっ！？それとももっと手ごわいヤツーーーー？？？

９８１４　将人さま　古いのに変えたんですよ。コレ何故かわ
かりませんが、パソを消しても、ライトが消えないという困ったマウスなんです。暗闇で見るとマウスというより、ホタルです・・・。（大汗）

９８１１　里奈さま　　葵さまがいつからジョニィーになったんだーーー！？交換したマウスも半やさぐれ気味。なるほど、ねずみとりを置いておけばいいのね！そのうちハンマーで壊しそうだわ！！

９８０９　たまさま　　ボケとツッコミを、中田のように？サッカーの？えーーーー、私サッカーわかんなーーーい？？？

９８０７　葵さま改めジョニィーさま　　いきなりジョニィーになっちゃったよーーー！！どうする！？

９８０６　まみさま　　初めましてかな？まみさまはコミックス派なんですね。6巻待ち遠しいですねーーー！5巻のあの後はねーーー。とかしゃべりたくなっちゃいますが、お読みになったらぜひ、感想を語り合いましょーーー！！楽しみにしてます！！

９８０２　ｋｉｎｓｈｉさま　ファルコンケーキありがとーーー！無事に4日にいただきました！トラップないか、おそるおそる・・・。（汗）ごちそうさまーーー☆

９８０１　いちのさま　　どうもありがとーーー！まぁ、よくもコイツと○年も・・・。というカンジですが・・。ところで、そんなに舞ってなきゃいけないの？うーーーん、ハードだぜ。ダイエットには最適かっ！？

９８００　圭之助さま　確かに今の日本、モノが溢れすぎて、それでいて、気持ちは豊かじゃないのかなーーー？と思います。これからどうなって行くんでしょうねー？とにかく平和であってくれと、それだけは祈りたいです。

＞まろさま　＞いもさま　　こんにちはー！またこちらにもバンバンとカキコしてくださいませ☆

あいかわらず寒いですけど、桜の開花予想もでたし・・・。明日は息子の卒業式です。

### [9816] 瑠璃	2003.03.06 THU 07:54:48　
	
おはようございます(^^♪
葵様、圭之介様、里奈様、千葉のＯＢＡ様、将人様。
返事を有難うです!!!
ほんとに戦争なんてしちゃいけませんよねっ★大切な人がいなくなる事ほど悲しい事はないです(T_T)。

ＧＨの発売日!!!土曜日なんですねーーーっ★
(ＴｗＴ。)とっても嬉しいっ♪早く土曜日になってぇー★
個人的には陳さんが好きな私です^m^♪

北条先生の誕生日だったのですねー★
これからも良い作品をガンガン描いて欲しいです!!

それでは!!また遊びに来たいです♪






### [9815] yosiko	2003.03.06 THU 01:55:12　
	
ざ☆こんばんにゃ。　ふんごぉ～ふんむ～ふへぇぇ～べぇぇぇ～北条先生が今日（・・昨日）お誕生日であったとは・・不覚！にょ～いにょいにょい(ToT)　北条先生！お誕生日おめでとうございまそた！！今年（・・今才？）も１年、体に気をつけて、ステキな作品よませてください♪

＞里奈サマ
こりゃりゃ。はぁ～どっこいせ。たまサマのケーキは、お、おいしそうでしょ(>.<)！！ケーキは見た目じゃないいだわさ！！そして！先走りはよろしくないでげすねぇ～・・私はおととい本屋に行って、（モチロン）売って無くて、「そんなはずは・・」とか店員サマに言っちゃって、・・あの本屋にもういきにくいっちゅ～んですたい！！　いや、負けませんワヨ～（本屋にも）。
にょいにょいにょい☆アゥオチ！！

＞たまサマ
ぁ～、半年間で人格が変るってことは～、ぁ～、珍しいことじゃぁ～無いでシカシ。・・半年前に、たまサマに送ったメールみて、・・っぐっふふ・・と、ワタクシ自身、笑って鼻から何かを吹いてしまいましたげす。ンヌフ。でも、たまサマからもらったメールもサワヤカ青年といった感じでステキでしたげよ(>.<)

＞まみサマ
はじめまして！！カキコ初心者にも関わらず、異様に登場頻度の高いyosikoと申します！！よろしくお願いします！！子育て頑張ってください☆（←ナゾ？？）　ワタクシの友人には１６歳で五つ子、１９で三つ子産んで、２１歳にして既に八人のママだというツワモノがいますよ～イキナリ八人の子供にyosikoオバちゃんと言われると、かなり鐘でうたれます。ぐぉぉぉぉ～ん・・はっ。・・yosikoの年齢が！！

＞千葉のＯＢＡ３　サマ
ふふふ。ワタクシが不思議ちゃんですとな！？ワナにはまりましたね・・ふっふふっふふ←言いにくい　にょいにょい。キャラ量は「1/4たま」にも満たないと思います。てやんでぇっっ

・・・最近、白米がカリフラワ～風ティッシュ風味に思えているyosikoより（花粉show☆なのです）

### [9814] 将人（元・魔神）	2003.03.06 THU 00:45:01　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。
今日は北条司先生の誕生日なんですね。おめでとうございます。

＞[9795] 千葉のOBA3様　2003.03.05 WED 07:53:26　
当たったＴシャツ、カッコイイんですね。満足されたんですね。
パソコンのマウス交換されたんですか？

＞[9797] まろ様　2003.03.05 WED 09:06:5
＞[9803] いも様　2003.03.05 WED 15:45:51
まろ様、いも様、この掲示板では、お久しぶりですね。

＞[9801] いちの様　2003.03.05 WED 12:17:37　
ホワイトデー記念のイラスト（→僕は男ですが）が、もし出来たのなら
メールで送って貰えれば、ＨＰに掲載させて頂きますよ。
僕の都合によっては、すぐに載せる事が出来ない事もありますけど
届いたら、出来るだけ早めに、ＨＰに載せるようにしますね・
「いちの様の個展の展示会場の代わり」に使って下さい。

＞[9805] chikka様　2003.03.05 WED 16:29:5
担当されている教科で、試験の日程によっては、学校の先生も
一時的に時間が空いてしまう事もあるんですね。

＞[9806] まみ様　2003.03.05 WED 21:32:02　
まみ様、はじめまして。こんばんは！土曜日発売のＡＨ６巻楽しみ
ですね。「あの後、冴羽さんは～」って話したらいけないですね。

＞[9808][9809] たま様　2003.03.05 WED 22:17:38　
あれは、北条司先生に宛てたバースディケーキの絵だったんですね。
半角スペースは、消えてしまうんだ。気が付かなかった。

＞[9811] 里奈さま　2003.03.05 WED 23:21:11　
里奈さまのハワイでの画像メール届きましたよ。
射撃場などの写真が、いっぱい入っていますね。
僕も行けるチャンスが行ってみたいな～英語は思いっきり苦手ですが。
本物のコルトパイソンの写真も撮られていたんですね。いいな～！

### [9813] Rouark	2003.03.06 THU 00:08:33　
	
あれ？タイムスタンプが…（）現時刻０：２９分…

### [9812] Rouark	2003.03.06 THU 00:07:08　
	
はわゎゎゎぁぁ～；；；（゜д ゜）；；；
北条先生の誕生日祝えなかった～！！（帰宅時間０：１０）
ええぃ、せめてお言葉だけでも。

北条先生、お誕生日おめでとうございました！！これからも
お体に気をつけて、いい作品を描き続けてください。

最後に、独り言を。
うわぁ～；最近忙しくて皆さんと絡めないな～…
どうか「つまらぬ奴め…」等とは思わないで下さいね；；
それでは皆様、風邪にお気をつけて。今年の風邪は
何回もひきます。僕はそれで地獄を見ました！（大袈裟；）
ちなみに、僕はもう完治したはずです。

以上、Ｒｏｕａｒｋでした。

### [9811] 里奈	2003.03.05 WED 23:21:11　
	
（≧ω≦）　うきゅきゅっ♪　　（意味無し）

☆９８０９　たま様
ＩＱ無限大の頭脳なのに｢半角スペースは表示されずに消えてしまう｣という事実は予期せぬ出来事だったようですわね…ぷぷ（笑）
やっぱケーキもやさぐれてるなぁ～…ぷぷぷ（笑）

☆９８０７　葵様
違う！違うわ ジョニィー！！（￣□￣;）
湖西線は やさぐれてるんじゃなくて自由奔放なだけよ ジョニィィーッ！
誰にも流されず我が道を行くステキな生き様！地下鉄にマネができて！？

あっ。里奈も今まで何回も『ナイアガラ滝汗』使ってるのに、葵様は気付いてくださらなかったのね…。所詮 里奈のカキコなんて誰にも読んでもらってないんだわ…（Ｔ-Ｔ;）ナイアガラ涙

☆９８０６　まみ様
２５歳で２児のマミー！？最近は珍しくないって？確かに。里奈の友達にも同い年（２３歳）で２児のマミーなんて何人もいるし…。おっと！そんなことより、はじめましてぇ～♪
里奈も たまにバンチ見逃して見てないとこがあって、遼があの後割れたガラスの破片で香にどうしたのか気になって気になって！無いのわかってて今日本屋に行った先走りしまくりな おバカちゃんです★

☆９８０３　いも様
おぉぉーっ！いも様久し振りの登場（ﾉ^ヮ^)ﾉ
もぉ～ん 里奈のことほっといて どこ行ってたのぉ～ん？
『何ヶ月後…』なんて言わないで もっと来てよネ♪

☆９８０１　いちの様
おい そこの おじちゃん。
どうせ里奈は『イヤラシイ イラスト』しか描かねぇーよっ！
でも思い出して…里奈が一番最初に公開した あの超メルヘンなイラストを！あのパンダとウサギが空を舞うステキなメルヘンランドを…！！
ってゆうか おじちゃん。イラスト完成したら里奈にも送ってネ♪

☆９８００　圭之助様
ふぎぃっ！里奈がまともに語ると突っ込みが来るとは思っていたが、まさか新メンバーに つつかれるとは！（笑）そこまで里奈のキャラを分析済みだったとは…アナタを甘く見てたわ！しかも里奈よりマジメに語ってる！なんか難しいことも言ってる！やっぱ里奈はマジメキャラになるの諦めよっ★

☆９７９５　千葉のＯＢＡ３様
…ついに…高齢大ボケマウスちゃん降板か…。新規のマウスに居場所を乗っ取られてしまったのね。里奈も最初は光センサーの小型マウスを飼ってたんだけど、あんまり調子悪いんで人にあげちゃいました☆今はマウス無しです。新規マウスちゃんが やさぐれないように、隣に『ねずみ取り』の罠でも置いて緊張感持たせたら？脅しになるかもよ（笑）

☆９７９４　将人様
御希望にお答えして、里奈のハワイの想ひ出画像集 送信させて頂きましたぁ～♪何を送ってイイのかわかんなくってイッパイ添付しちゃいました☆でへへっ。

### [9810] まみ	2003.03.05 WED 23:10:39　
	
＞たま様
いや～ん、マジで？　覚えていてくれました？
感激でございます！　さっすが～、たま様♪
実は、たま様の記憶を確認に、今日、２度目のBBSに訪れたの
でした（笑）　←やらしくない？
ということで、また、来ちゃおぅ～。
みなさま、よろしくね。

あっ！ケーブルTVのC・H３を録画しなければ～。
C・Hのために加入したんだからっ！

### [9809] たま	2003.03.05 WED 22:17:38　
	
あぁぁぁ～～～ん。ケーキ失敗(T_T)
半角スペースは表示されず消えちゃうのね。（今、知ったよ。涙）
くそぉ～！半角スペースなんかにゃぁ、負けないぞっ！
半角スペースには、たまの愛情は消せないのだ！フッ！

でもさすが北条先生のＢＤ！お懐かしい方々が続々登場ですね。

＞まみ様
はいなぁ。覚えてますとも。ＩＱ無限大のコノ頭脳には全てがインプットされているのです。ハッハッハッ。
「dramatic master」がどこにも売ってないって書いたら
「インターネットでの購入方法」とか教えてくれたんですよねぇ。
その節はどもでした。。またヨロシクぅ～です。

＞千葉のOBA3様　【9795】
「ツッコめ！ボケろ！」だぁーーっ？どっちだよっ！
たまをこの世界へ引き込んだ張本人のマーマこそツッコミ＆ボケの見本を見せてくれっ。できれば中田カウス・ボタン風に。（どんなのだよっ）

＞いちの様　【9801】
確かに激動の一年だよ。たまにとっても。
そしてかなりの割合でたまの人格形成にＢＢＳのメンバーが影響してる。
お前はもう！やさぐれている・・・！（いきなりどうした？たま！）
あ。そうそう。イラストもちろん送ってよ♪（いちたまは不滅！）

＞葵さま　【9807】
皆様、注意して。
葵さまは食います。噛み付きます。（チュパカブラみたいな人です。）
あはは。後が恐い・・・。チュパカブラをネットで検索しないでね。葵さま。

### [9808] たま	2003.03.05 WED 21:54:27　
	
北条先生お誕生日
おめでとうございます。
iiiii
 [*.*.*]
 [*.*.*.*]

果たしてケーキが上手に表示されるか?!ちぃ～っと不安です・・・。
トラップは仕掛けてませんので、安心して召し上がってください♪
（ちなみにｋｉｎｓｈｉ様からのファルコンケーキはトラップ入りらしいのでご注意を・・・笑）
それではこれからも、
いつまでも元気な北条先生でいてください。（←老人扱いかっ・・汗）

### [9807] 葵	2003.03.05 WED 21:47:50　
	
　はぁはぁ…昨日一日来なかっただけですごいカキコ！コレも北条せんせのバースデーがなせる技だと思いつつ、窓３個も開けないと全カキコが見れないってのはしんどかった…。（>_<;

　改めまして（朝は時間がなかった☆）北条せんせ、お誕生日おめでとうございます。北条せんせがお元気でいることが、ＦＡＮは何より嬉しいです。北条せんせあっての作品ですもの。御身お大切に♪今月はリョウと香のバースデーも控えてるし…過去ログの旅は続きそうですね。（^^;

＞里奈さま［９７７４］
　湖西線がストップ？やーねー…乗る人がやさぐれてると電車もやさぐれるわっ！（^^;

＞瑠璃さま［９７８８］
　はじめまして…でしたっけ？（ココ数日、かなり記憶がアヤシイ☆）おじいさまが戦死なさったそうですね。家の祖父は召集受けて、あと数日で出撃…という時に終戦だったそうです。戦争の悲惨さを聞き、後世に伝えることの大切さをしみじみ思う、ジジババっ子の葵でした。

＞千葉のマダム［９７９５］
　たまさまへのレス、爆笑!!（>▽<）ﾟ・。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［９７９９］
　最近壊れ気味のようですね…いや、コレが本性か？だって「青い猫」かぶってんでしょ？！（^^;

＞いちのさま［９８０１］
　私もホワイトデーイラスト見たぁーいっ!!!でもバレンタインにあげてないとダメ？ならば今から宅急便で…？！（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉさま［９８０２］
　「ナイアガラ汗」、笑えました。今度使わせていただきます♪（笑）

＞ｃｈｉｋｋａさま［９８０５］
　飛躍の「躍年」…覚えてます！ｃｈｉｋｋａ先生はなんて考えをお持ちなんだと感動しましたもん♪こーゆー頭の柔らかい方だからこそ、生徒と親身になってくれる先生でいて欲しいなーと思ったんですよ。いろいろあると思いますが、悔いのないように生きることが大切ですよね。（←私ってば悔いばかりの人生だわ☆）

＞（よくわからないけど）初めての皆様へ
　最近カキコが多くて、誰に挨拶したかワケわかんなくなりました。葵というヤツです。食ったり噛み付いたりしませんから仲良くしましょう。（笑）

＞琉璃[9788]  
初次见面…是吗?(这几天，记忆相当模糊☆)听说您爷爷战死了。家的祖父接受了召集，还有几天出击…据说就在这个时候战争结束了。葵是老太婆的孩子，听过战争的悲惨，深深体会到传承后世的重要性。


### [9806] まみ	2003.03.05 WED 21:32:02　
	
北条先生、お誕生日おめでとうございます。
そして、みなさん、こんにちは！　はじめまして♪　まみと申します。　いつもは、みなさんのカキコをひそかに読んでたのですが、今日は、参加させて下さいね～。　といっても、実は、かな～り、昔にカキコさせてもらったことがあるんです・・。その時は、たしかマミマミとかいう、かわいらしい（←かわいくないって？）ハンドルネームで登場し、たま様と「dramatic master」の話で盛り上がったのですが・・・たま様覚えていらっしゃいます？？（すいません・・実際は、まったく盛り上がっておりません（笑））・・のでたぶん、覚えてないと思いますが。
　A.H６巻、土曜日発売なんですよね～！　すっごい楽しみ。
私は、単行本派なので、続きがずっと気になってたんです。
あのあと、リョウは香をどうしちゃうの～？　割れたガラスの破片でどうしちゃうの～？　早く、土曜日になって・・・。
C・HそしてA・Hは、まさに私の癒し本です！
というわけで、２５歳、２児のママのまみをこれからも、みなさんどうぞよぉろしく～・・お願いします。
また、カキコさせて下さいね。


### [9805] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.03.05 WED 16:29:51　
	
皆さん。こんにちは。chikkaです。今、学校です。実は学校のパソコンから打っています。はっきり言って暇です。今週は学年末テストで生徒は午前中で帰りますが、先生方は夕方まで残って採点やら成績処理やらの仕事をしますが、それがとりあえず一段落したので、パソコンをいじっています。明後日までテストですが、私が受け持っている教科は今日で全部終わってしまったので、明日明後日は学校へ来てもボーッとしているだけです。こんなことを書いたら失業中の人に怒られますね・・・・。(特に【９８００】圭之助様のレスの後なのでかなり罪悪感が・・・）

私の「教師引退」告白にかなり驚いている方が多いですが、実は学校の生徒や同僚の先生方にはまだ言っていません。目途がついた段階で報告するつもりです。夏までには正式に決まると思いますので、その時にここで私が教師を辞めて何をやるかを言いたいと思います。(ちなみに今、周りには誰もいません）

【今年で４４歳】
北条先生。誕生日おめでとうございます。男の厄年脱出まであと一年。健康には気を付けて、これからもいい作品を書いてください。昨年、「飛躍の『躍年』」と書いたことを思い出しました。覚えている人いますか？

【教師になってからは金八先生すら見ていません】
このＢＢＳで「高校教師」の話題が出ていますが、はっきり言って私は見ていません。１０年前の真田広之さんと桜井幸子さんのは毎週見ていましたが、こんな話実際には無いよと思っていた記憶があります。あと一年したら辞めるとは言っても「現職」ですから直視できない感じがします。前々回や前回の金八先生も結局見ていません。話が生々しかったし、重かったし・・・。（１９９５年放送のは見ていましたが・・・。）

【「ＲＡＳＨ！！」が連載されていた時には・・・】
「ＲＡＳＨ！！」で「ストーカー」を題材にした話がありましたが、あのころはまだそのような言葉もなかったし、世間やマスコミにもそれほど取り上げられていなかったし、規制する法律も無かったと思います。いまでこそ「ストーカー規制法」ができて処罰されるようになりましたが、あの当時はしつこく付きまとわれてもどうにもできなかったので実際に被害にあっていた人やその家族の苦労はものすごかっただろうと思います。今読むとあの話はこれからこういう被害は社会問題になり、犠牲者も出るということを暗示していたような気がします。それを北条先生はみぬいていた感じがします。あの話から５年後に埼玉県で「ストーカー規制法」施行のきっかけとなる悲劇が起こりましたし・・・。つい２～３日前にこれに関して警察のトップが「問題発言」をして大騒動がありましたが・・・。

【《RASH!!》连载的时候…】  
“RASH !”以“跟踪狂”为题材的故事，那时候还没有这样的说法，社会上和媒体上也没有那么多的报道，也没有相关的法律来限制。虽然现在已经有了《跟踪狂规制法》，开始对其进行处罚，但在当时，即使被纠缠不休也无能为力，所以实际受害的人和他们的家人都很辛苦。现在读起来，我觉得那个故事暗示着今后这样的受害会成为社会问题，也会出现牺牲者。北条老师似乎看穿了这一点。那件事发生5年后，埼玉县发生了一件悲剧，成为实施“跟踪狂规制法”的契机……就在2~3天前，关于这个，警察的首长做了“问题发言”，引起了大骚动。


### [9804] 里奈	2003.03.05 WED 16:21:07　
	
　★☆★☆★☆★北条センセ ハッピーバースデェ～！☆★☆★☆★☆
　かたいこと言うのは苦手なんで たいした祝辞も読めませんが
　北条センセが元気でいてくだされば それで幸せです♪
　（恋人気取りか！？笑）これからも体調崩さずにファンの私達を
　楽しませてくださいませっ♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ　チャンチャン☆

…ってことで、今から仕事なんで また夜に来まぁ～っす！

### [9803] いも	2003.03.05 WED 15:45:51　
	
　北条先生、お誕生日おめでとうございます☆
　今年一年が北条先生にとって素晴らしいものになるように
　祈ってます！（*^-^*）
　季節の変わり目ですので、お体大切にされて下さいね。
　そしてファンのためにこれからも良い作品を生み出し続け
　て下さい。陰ながら（笑）応援しております☆


お久しぶりのカキコです。次に現れるのはまた何ヶ月後になるやら・・・。違うとこにはちょこちょこ現れてるので（笑）、どこかで見かけましたらよろしくして下さいませ☆

でわでわ、またいつか～。いもでした。

### [9802] kinshi	2003.03.05 WED 13:33:03　
	
こんにちは、今日は、風もなく温かい日差しですが、気温は低い東京です。

゜☆。.:　北条先生お誕生日おめでとうございます。・'★゜'・:*。

　　　ファルコンケーキいかがでしょう？
　　　ウオッカの滲みこんだスポンジケーキをどうぞ！

　　ファルコン・・「フン！俺の活躍もう少し増やしてもらおうか！」
　・・・・（^.^;)（滝汗）・・・の私。。。。

＞無言のパンダ様
子パンダちゃん　フルーツケーキにがてでしたか・・（汗）
でわでわ、無言のパンダ様の結婚記念日が今月ということで、
今度こそ子パンダちゃんにも、喜んでいただけるように
♪いちごシュークリームのデコレーション♪
信宏に届けていただきましょう。。。いっしょに遊んでね、

＞圭之助さま
・・・注）ケーキは、真心で、食べてください。。。（ナイアガラ汗）

＞９７９９　Blue　Catさま
ホワイトデーと誕生日がいっしょ？？しかも、ネコ声（引きつり顔）
信宏のは、食えたもんじゃないぜ！それでもいいかい？
リョウは、相変わらずナンパで忙しいようだぜ、ホラ、今日もまた
新宿をうろついているよ。。。(海坊主)

では、また。

### [9801] いちの	2003.03.05 WED 12:17:37　
	
☆ハッピーバースディー☆
北条先生、お誕生日おめでとう御座います♪
北条先生に誕生日のお祝いの言葉を差し上げるのは初めてな気がします（汗）。
思い起こしてみると、私もここのＢＢＳにお邪魔さしていただくようになって１年しか経っていないのですね。あまりに激動な１年だったような気がしてきます（ＢＢＳメンバーとかね）
これからも、益々のご発展をお祈りいたしまして、祝辞と代えさせていただきます。
ハッピーバースドェイ！！

＞[9774] 里奈様
「香のヌード」じゃダメですか？
いつもイヤラシイイラストが大得意の里奈様だから、ヌードの方が雰囲気でると思ったんですけどね（笑）。
じゃあ、「香のセミヌード」ってーのは？（本格的にイヤラシイね）
戦争は恐いと思うけど、実際に経験した人からしてみると、想像なんて生易しいものなのかもしれませんね・・・。やはり、日本は平和ボケに悩まされていますよ。

＞[9775] 将人（元・魔神）様
ヒー！！そんなこと言ってると、新作送っちゃいますよ（まだ出来てませんけど・・・）。
ホワイトデー記念（？）バズーカイラストを鋭意製作中でござる。
今度は、時間を掛けてアラが目立たないようにしたいと思っております（汗）。

＞[9781] 千葉のOBA3様
え！？結婚記念日だったんですか！！？
おめでとう御座います☆いやぁ～、めでたい。そう、めでたいと言ったら、「しめすへん」に「兄」で「祝」！！（by　T・○・M）
最近、芸人さんのギャグをパクリすぎですね（汗）。
それはそうと、いつまでも夫婦仲良く寄り添って幸せに過ごしてくださいね。
イラストの方は、もうちょっと舞っててね（笑）。舞いが足らないとイラストの出来に影響が出ますので、一生懸命舞ってください☆
「よしたま」私も期待させてください（笑）。天然vs天然の戦いは予想が難しい故、面白いことになりそうですね♪

＞[9785] 無言のパンダ様
はうあ！！こんなにもイラストを期待していただいてもらえるとは、なんたる光栄か！！
これをいい機会に子パンダにも私の実力というものを思い知らせてみせようぞ！！！
見ておれー、子パンダちゃん！！おじさん頑張るからねー（誰がおじさんじゃ！！）


いや～、ホントにカキコの量が激増してますね・・・しかも、不思議ちゃんまで現れましたか（笑）。ただでさえ、このＢＢＳはキャラが濃いというのに、まだ出ますか！？こんな逸材が！！（笑）。
みなさーん。これからも、宜しくお願いしますm(_ _)mペコリ☆
